投降輸一半

一半即係咩

另一半

切一半觸鬚

50%